一靜落嚟啲抑鬱又嚟料

🚬

Same

嘈

腸b

唔好死

浮狗

抑鬱咪食藥

好嘈呀🎉🎊🔊📢📣📯🔔🎶🎤🎷🎸🎺🎻🥁🎹☎

Say 個hi

點解仲諗住準備開始睇醫生食藥

有病唔食藥唔通食M記

你可以喊

食完個人瘟瘟燉燉

其實你冇清醒過

發夢嗰陣最清醒

天光了，差唔多可以瞓陣